十零度 吃三六 剛剛好

🐶🐶🥩🥣😋

同2和B玩69?

奶粉？

@佩兄

唔好吃牠啦 佢好幫得手

分佢左腿比你

Ok 👍🏻

樓主交通警返大陸食海底撈算數啦

關我咩事 我唔吃世清

想燒定炆？

吃nben

世清呢d無毛狗，劏完唔洗拔毛就落鍋